我好鍾意你

唔好脾我溝到你
實日日逼你講我愛你

好

No mood to call u A09

A09今天也是自己一個

好想攬攬距

天天

你求其搵個肥婆陪你算了

淨係想要一個人

能不能給我一首歌的時間